10.1 中五學生被黑警連射2槍

條片第7秒到第9秒 2下晃動 2下火光 事後 2個槍口 根本唔係想制止 係想殺人呀

岩啊！ 所以我地要出黎
追究警察暴力
追究實彈傷人

【真係好突發】今晚荃灣要人 8點和你行

殺人啦！

殺人就要填命

真係天佑少年

屌佢老母擺到明謀殺啦條冚家拎

一定要發大 蘋果立場 港台 now 求下你地報真相

原來係兩槍

多啲人睇到真相 就多啲人會覺醒

推左先

推

殺人都冇人理呀

推呀屌

Push

push

2槍呀 對住一個中五靚仔開2槍呀

呢條片清好多
但我睇幾次都睇唔到兩下？

兩槍仲唔係謀殺？

但條片就明顯睇到支槍明顯晃動左兩下，但反而想知.38連開兩槍 咁第二槍係咪未必有火花？

閃左兩下，好明顯

美國個邊都講左

tvb話佢18歲 其實有冇source知佢本人幾歲

其實呢個係笑喊 唔明笑咩

Solomon Yue都講過

美帝情報真係勁，你班殺人犯唔好諗住走得甩

竟然係反而由美帝果邊傳返消息過來，大家先發現係兩槍。
Mon Po狗應該好驚，老美啲情報又快又準，一制裁成隊差佬冇得走，大陸自已都大把問題，一個唔覺意爆埋，就係國際軍事法庭審判黑警。

推到所有黑警坐老終

有無槍械專家講到呢種槍連發會係乜情況
推左先

左輪點連射呀大佬

10倍慢鏡我loop左好多次都淨係見到0:08既火光+聲
有冇睇到既人講我知另一下係邊秒？

對住胸口射擺明想殺人

係手足好命3cm

.38無得連開，點都要再猛雞

見佢地停用新屋嶺就知

Sor 我一直以為佢係喊only

其實係笑到喊

sorry，第一下原來係枝鐵通揮過

咪再拍火花問題

high speed camera 最盡影到每秒20億幀
但記者只係用普通CAM

MISS 左唔奇

黑警死全家

s&w m10 應該係double action

Sor sor
少用連登，個accout之前細佬用

只要你手指夠力， 可以唔駛猛雞

美帝第一個出聲話係2槍
垃圾們真係成隊收得皮了

咁便宜佢？
送佢返大灣區日日幫習總含撚啦

左輪無得連射？
咁即係2下係分開射，更加係謀殺
開一槍唔夠，要開2槍致人於死地

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

冇 分開要mount 雞

唔識用啲表情嘅 不如唔好用

記者問下

exactly
即係佢要特登mount多次黎開槍
咁已經係intended to kill 啦
殺人犯

曾經聽個前英差人講，唔打死個賊就唔好開槍。
所以一連兩發子彈係學堂已經咁教。雖然乜鳩警例話每次開槍要預先警告。

你見到咩

真定假 睇咗好耐都係得一下火光

2個槍口，即係有另一把槍射佢，但無人影到

老老實實
美帝話兩鎗咪兩槍

毅進警狗，殺人填命，謀殺未成年學生，殺人罪犯

點解無媒體報導？ 向1個人開2槍係 謀殺 係想佢死

好似係兩槍喎真係，第一下冇咁明顯

你睇佢開完槍 都唔想救個細路就知

件魔警係要佢死

唔係 可以連射 支槍double action架

美帝

FC唔到
聽人講狗狗第一槍係無彈頭
只有啪一聲
所以之前個d向天開槍都無咁大件事
家下有2下就係因為要射真個粒出嚟
所以d署長副署長出哂嚟解話

一定唔可以淡化
一定係攞人命先會開兩槍

美國話兩槍 而狗又無出聲 姐係無錯

生命受手持一碌棍嘅少年嚴重威脅
所以連開兩槍 意圖擊殺目標
確保自己生命安全？
你條命貴d？屌你老母賤種狗
仲有黃大仙戈槍又點解釋？？
出黎講野啦軍政府